覺唔覺得香港MPF淨係供5%太少?

新加坡CPF都要供成20%

應該要供夠99%

覺
應該供夠30%
但唔該政府俾間大屋我住

其實係港豬高地價奴役網下，好應該政府幫你供埋你個份先真！！！

0不過當年MPF係而家仲住緊赤柱既橋王肥龍諗出黎就.......

cpf 有政府保證回報包底
有組屋有養老保險
mpf 基金佬姦完你輸一大節
老闆再同你對沖埋剩低d餸尾
供1%都嫌多

應該要供夠100%